抵制某些商品在tvb買廣告的背後動機

留意到這是一個有個組織長期有計劃的行動，試想吓最希望得到tvb的廣告生意是誰，最大利益者又是誰，背後有多少單位参與其中都是為利益的都很明顯，絕不是那麼大仁大意，為推動社運而做的，跟衆小商戶有什麼關係? 他們是無辜，根本是利用標題黨借機打擊同業的行為，搶生意的流手段。

我淨係知我好想tvb收皮

最大利益者是所有香港市民，
唔駛再睇垃圾劇集同假新聞

你需要想一下大家為甚麼討厭tvb？
為甚麼大家在沒有利益的誘惑下繼續有大量人手洗版？
你覺得洗版的行動是由利益者引起？
錯了 都錯了
按你的道理
罷搭mtr是九巴的陰謀
建立黃色經濟圈是黃色陰謀
引致年輕一代全民反共是美國陰謀
大家的仇恨就全部由對方引起的？
不見得吧
最近新風向？
想tvb止蝕？
你永遠不會成功

128 維園見

屌 原來係tvb打手 得罪曬